2030年6月21日（庚子年5月1日）夏至，有日環食出現

大家估下有冇特別野會發生？

2030年，有排啦

打錯，2020年

Sorry

2030 好難估和 ching

打錯

打錯，should be 2020年6月21日（庚子年五月一日）

父親節

係，又父親節，又夏至，又日環食，又係農曆5月1日，又係子年，實在罕見

仲有派1皮登記日

香港冇日環蝕

日偏蝕

瑪雅曆世界末日

仆街 睇錯有食環出現